---
title: Dag 9
date: 2017-12-13
---

In de ochtend zou Elske onze recap beoordelen dus hier hebben we gezamenlijk nog aan gewerkt. Dit zou rond een uur of 11/12 gebeuren en hiervoor hebben we allemaal apart elementen gemaakt voor de recap die Jordan in elkaar heeft gezet. Hierna wilden we ons concept verder uitbreiden en dit op papier zetten. Dit hebben we gedaan en we waren eruit wat ons concept zou worden. Ook heb ik een lijst gemaakt van alle beroepsproducten die ik wil halen, heb gehaald en heb gevalideerd. Ik had dit met een tweedejaars student afgesproken om dit de volgende week even te bespreken. Ik wilde namelijk graag weten welke beroepsproducten ik voor welke competenties kon gebruiken. Verder ben ik begonnen met het testplan.
